本身擺白花嗰陣好唔開心，但睇到之後⋯

兩個基督徒為死者唱歌，聽完之後個心冇咁唔舒服

願死者安息

對唔住，我以後唔會再笑你哋耶撚

推

安息

大家小心啲